有冇人鐘意聽d anisong排行榜

幾年前聽呢個聽到而家
唔係覺得d排名特別好但就係好鐘意成條片loop黎聽
好多舊番都係係呢條片揀黎睇

冇睇anisong但有追開Vocaloid周刊

脫左v家坑 呢度都唔見得有

輕推